鏝又抽到好簽

屌你老母係咪做假
次次都抽倒啲垃圾

聯賽杯都要黑

佢最叻咪持聯賽杯呢D

馬會又送錢